【老友記又嬴一仗】老友記同鬼佬地鐵大戰

「飲啖水仙」x N

最尾個鬼佬真係落車，點知個廢老又縮一縮

啲廢老真係以為自己好好打

一雪鴉片戰爭之恥😁

老野以為佢衝過黎打佢

每次見到班中年黃皮對住高等種族起哂鋼就忍唔住想笑

以為係wat廚你呀媽個閪

行近少少就驚到縮到鳩埋

記得有單又係廢老明鬧鬼佬,結果比個鬼佬按埋牆

個鬼佬真係好忍得,換轉係我佢第一下手我已經還拖

係咪飲醉酒

條廢佬手臂都冇肌，好心就咪撚著露肩衫啦，一睇就知你唔打得

do u understand

好有型